[有線中國組] 農業部：不得擅自公布非洲豬瘟疫情

【農業部：不得擅自公布非洲豬瘟疫情】

農業農村部周四下發通知，有關非洲豬瘟病毒檢測結果由農業農村部及市場監督管理總局統一發布，其他單位和個人不得擅自公布相關訊息。

各地若發現生豬產品或豬肉製品檢測結果為陽性，應及時將樣本送至國家非洲豬瘟參考實驗室進行覆檢，並在收到樣本日起5天內公布覆檢結果。

#非洲豬瘟
#不得擅自公布
#有線中國組

又國家機密?

最好唔好講, 發大個疫情

唐努烏梁海是不是中國國土？北京高院：中國人無權知道

沙士又係隱瞞。屌你老母

同十幾年前一樣， 成個國家都無進步過

應該係3000年都無進步過

可能發現已經變左種可以傳染人類

其實冇乜所謂,根本上個疫情已經控制唔倒,最重要係成班中國人完全唔了解非洲猪瘟，到而家仲會問點醫

危害國家安全
尋乜滋事

呢3個主力

成個國家都係
越南比強国害到要殺成百萬隻豬

唔公布散得仲快
D大陸哩煮熟舊肉就過海關

不如直接話豬瘟已經消失或者根本冇發生過啦
又贏

食環署可以被引渡返支那了

方便將豬肉升價，推落美國身上，可以愚民話美帝亡我之心不死

沙士又係咁
然後散播晒去周圍就話自己幫人解決疫情
世上最無恥生物

唔可以咁講
資訊自由度上

商到元，應該都開放過而家。
清末民初資訊都比而家自由。

成語都有教 掩耳盜鈴

支那就係發瘟

最好就喺入面大爆發死撚哂佢

自己解決唔到就傳落港豬到
等港豬解決 完左就拎光環

將發瘟豬變成正常豬囉
同紅樽一樣囉 都唔係未試過嫁喇